結婚問題一問

因為我打算同男朋友先簽紙去申請2人公屋，
但我父母係唔知ge. 佢地知道一定會唔比， 但因為我地覺得自己真係無能力同唔想比層樓箍住成世，先出此下策。

但問題， 結果到我地第日家人要求擺酒，咁我地要再辦返個結婚儀式， 姐係宣誓果d , 係咪可以就咁請律師做返場戲？定係唔得嫁？

Sorry for my 1999

其實真係睇唔明你問咩
不過到你真擺酒個日唔一定簽紙 好多人註冊簽紙同擺酒都唔係同一日

利申 已婚

擺酒黎講 針茶先緊要姐 d人理得你註冊個part咩

申請公屋同做大龍鳳果part有咩關係
利申 閱讀5**

對唔住 申請二人公屋要先簽紙結婚， 我見人地大龍鳳果日要捭父母做結婚證書ge見證人， 但呢件事我已經係好耐之前做左， 咁咪要做一場戲比佢地睇， 我就係想問， 係咪就咁請個律師做場戲都得？